尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數

誠誠懇懇祈求天主知道
期望會成就相戀的雙數 遇見的
往往以為找到
又化作撲朔的煙霧
緣份似迷了路

雖知這一世令你幸福或者不是我
自言自語都可 自憐自愛都可
你笑了不需要我